## Referências

> “Ninguém consegue realizar nada sem a colaboração de muitos.” Paola Rhoden.

### Sites que me ajudaram a pensar e criar o sitezinho:

- [Aline Valek](https://www.alinevalek.com.br/blog "Aline Valek"){target="_blank"}. Escritora do coração (uma das)...
- [Alexandre Villares](https://abav.lugaralgum.com "Alexandre Villares"){target="_blank"}. Artista computacional...
- [bashblog](https://github.com/cfenollosa/bashblog "bashblog"){target="_blank"}. Primeiras ideias para fazer o site deste jeito...
- [bearblog](https://bearblog.dev "Bear Blog"){target="_blank"}. Plataforma de blog minimalista de onde peguei a maior parte do CSS...
- [debxp comunidade](https://debxp.org "debxp comunidade"){target="_blank"}. Melhor comunidade brasileira de Software livre...
- [distro.tube](https://distro.tube "distro.tube"){target="_blank"}. Referência gringa sobre GNU/Linux...
- [Eduardo Cuducos](https://cuducos.me "Eduardo Cuducos"){target="_blank"}. Reflexões sobre tecnologia e política...
- [Elias Praciano](https://elias.praciano.com "Elias Praciano"){target="_blank"}. Primeira referência quando penso em GNU/Linux...
- [freeCodeCamp](https://www.freecodecamp.org "freeCodeCamp"){target="_blank"}. Melhor site para aprender programação.
- [Gitlab](https://gitlab.com/literolinguista/literolinguista.gitlab.io "Repo do site"){target="_blank"}. O provedor deste site...
- [jdhao's digital space](https://jdhao.github.io "jdhao's digital space"){target="_blank"}. Muito conteúdo legal sobre programação...
- [Libre Designers](https://libredesigners.org/pt-br "Libre Designers"){target="_blank"}. Melhor site para designers...
- [Manual do usuário](https://manualdousuario.net "Manual do usuário"){target="_blank"}. Um dos melhores sites de conteúdos de tecnologia (e tudo mais) da Internet brasileira!
- [Mataroa](https://mataroa.blog "Mataroa"){target="_blank"}. Outra plataforma de blog minimalista...
- [M.S.Melo](https://msmelo.blog "M.S.Melo"){target="_blank"}. Um blog bonito na forma e conteúdo...
- [Olivia Maia](https://oliviamaia.net "Olivia Maia"){target="_blank"}. Pessoa inspiradora deste site!
- [Outra cozinha](https://outracozinha.com.br "Outra cozinha"){target="_blank"}. Melhor conteúdo sobre a vida, passando por comida...
- [Partes de mim...](https://fernandaelder.blogspot.com "Partes de mim..."){target="_blank"}. Um cantinho antigo e acolhedor...
- [Prose](https://prose.sh "Prose"){target="_blank"}. Blog para hackers...
- [Quinquilharias](https://ladina.neocities.org "Quinquilharias"){target="_blank"}. Outro site que me inspirou a criar este...
- [Rocketseat](https://www.rocketseat.com.br "Rocketseat"){target="_blank"}. Excelente plataforma de cursos de programação...
- [rwx](https://rwx.gg "rwx"){target="_blank"}. Onde aprendi a usar o Pandoc (uma futura possível versão minha rs)...
- [sol2070](https://sol2070.in "sol2070"){target="_blank"}. Um site que admiro!
- [Solène Rapenne](https://dataswamp.org/~solene/index.html "Solène Rapenne"){target="_blank"}. Melhor conteúdo sobre sistemas Unix...
- [Terminal Root](https://terminalroot.com.br "Terminal Root"){target="_blank"}. Segunda referência quando penso em GNU/Linux.
- [Treinaweb](https://treinaweb.com.br "Treinaweb"){target="_blank"}. Excelente site para quem quer aprender a programar...
- [Trickster](https://trickster.dev "Trickster"){target="_blank"}. Excelentes dicas sobre programação...
- [Willian Justen](https://willianjusten.com.br "Willian Justen"){target="_blank"}. Excelente conteúdos sobre programação geral...
- [w3schools](https://www.w3schools.com "w3schools"){target="_blank"}. Melhor escola de programação online...

[Voltar ao início...](index.html)